# Introduction 
prueba resolver cuantas velas dependiendo la altura
puede apagar un cumpleañero.

# Copiar proyecto
1.  Clonar el proyecto
2.  Ejecutar con nodejs o javascript

# Ejecucion
1. Acceder a la carpeta
2. Abrir cmd en path del folder
3. Ejecutar  node index-prueba.js

# Ejecucion 2
1. Abrir navegador
2. inspeccionar o herramientas desarrollador
3. opción console
3. copiar codigo y pegar


